街拍劣影求屌

唔算經常街拍 但呢張已經係呢年自己影得最好個張
80d+T70-300影 平時vsco+lightroom執相
想請教urban既相應該點執
希望有大師不吝賜教

屌

路過留個正評支持下

支持x2係咪用開呢個焦距？

平時差唔多全部用50/1.8影 係個日去海旁同公園先轉70300影

50影人街拍會唔會難啲？

直線自爆

D7100
Sigma 17-50 f/2.8
ISO 100
快門 1/100
光圈 f/5.6

而家開始多用35mm

其實街拍無話要特別點tune, 不過我自己喜好用黑白

會 係夜晚同影廣角少少先會用 因為我影開夜景

我覺得你上面個張幾好，黑白得來睇得出有各式各樣嘅人

黑白好正 但係我鐘意冷色既街拍 所以想學點tone

姐係你想TONE到變日系?

唔好系我老母

我之前唔記得喺邊down過一啲攝影師lightroom嘅preset，雖然我覺得唔係咁啱用 不過可以參考下

有冇stm，80d拍片都幾方便

可能算係 冇研究過咩系咩系

有試過 的確好用

有冇大師過兩招黎

覺得幾普通 冇咩可以評
另外你指冷色系街拍即係點？
share下, 睇下我有冇磚可以拋

唔敢擺人地啲相出黎
大約就係偏暗偏藍 又可以執到啲燈光好靚咁

純個人意見
我覺得街拍個故事性好緊要 冇故事性都可以玩下對比/layer /幽默感，色調點tune都改變唔到張相嘅本質
Alex webb, matt stuart
呢兩個係自己幾鐘意嘅攝影師 樓主可以睇下

我都幾鍾意呢種構圖

Ricoh GR II

唔知算唔算日系，偏冷色、低對比
攝於築地本願寺

唔好整咁大暗角張相都靚先啦

呢張好，有臨場感， 打機角度